真係諗到頭都爆，原來林鄭先係真勇武

連登仔所謂攬炒都及唔上林鄭行呢一步

攬炒之母當之無愧

好多連登仔鳩都縮，屌做乜唔封關

點估到丫, 佢下下用火水救火

你係咪好撚驚？